毓民：黎智英涉刑恐記者 律政司包庇必食惡果

壹傳媒黎智英(淫賤黎)涉刑恐《東方日報》(東方)記者案件逾16個月，受害記者已10次去信律政司要求從速檢控，但回覆只是敷衍再敷衍。東方報業集團旗下《東網》時事評論節目《毓民特區》主持人黃毓民指這宗只是一宗簡單案件，卻一再拖延檢控，炮轟港府怕了黎智英，律政司司長鄭若驊不敢告，根本是姑息養奸、縱欲養惡、縱容包庇反中亂港的黎，令法治蕩然無存。他直斥特首林鄭月娥對第四權受到威脅默不作聲，港府多個部門一直視東方為眼中釘，不斷打壓東方，律政司不告黎亦是同一理由，警告港府最終必定自食惡果。

去年6月4日，黎智英爆粗辱罵東方記者。黃毓民指黎智英明顯是觸犯《刑事罪行條例》中的刑事恐嚇，乃至普通襲擊，事件證據確鑿，受害記者早已報案，甚至已發出10封信予律政司查詢案件進度，他炮轟律政司的回覆一如既往答了等於沒答，令受害記者有冤無路訴，律政司亦違反了《罪行受害者約章》14日查詢服務承諾，拖延了16個月也不檢控，根本是包庇黎，姑息養奸、縱欲養惡。

對於拖延檢控黎，黃直指原因是警方辦案「關仁隱事」，到了被迫辦事時便輕輕帶過、敷衍了事，律政司完全沒任何行動，皆因上級需要包庇便可包庇，上級表示縱容便可縱容，這名上級便是港府最高層林鄭月娥，一個傳媒所謂第四權受到威脅竟不作聲，其他方面手起刀落，根本是存在數個不同的標準。律政司司長該告不告，黎涉刑恐記者案件證據確鑿也不告，根本是港府怕了黎，質疑港府是否希望反中亂港的黎繼續壯大，從淫賤黎這例子就證明香港的法治蕩然無存。

在行政、立法、司法三權之外，還有所謂的第四權，由新聞媒介監督政府的權力是受到保障，黃直指現時不但沒保障，斥政府專門對付正義傳媒，卻包庇搞黃色新聞的淫賤黎，但刑事恐嚇東方記者一事上，完全沒有任何爭論，根本就是一個現行犯，竟然不作拘捕、不告黎，明顯是怕了黎，甚至乎可能是有「枱底勾結」。

黃指港府口口聲聲說捍衞新聞自由，但黎對一個正在進行採訪工作的記者出言恐嚇，亦是打壓新聞自由，即是說黎聯同港府一起打壓新聞自由，港府打壓東方亦早有前科，多個政府部門把東方視作眼中釘，因此律政司不告黎，原因就是要打壓東方，要包庇黎，故港府到最後一定是自食惡果。

鬼

云伯系引戰勿回

鬼

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

拉

黑警唔只爆粗辱罵東方記者
直頭射盲記者

私怨撚
一路怨婦一路話人怨婦
完

熱狗就係私怨撚 垃圾怨婦

以為係東方

私怨郁撚上水了

黎生
有人犯法就會嚴正執法

唔通因爲你係黃絲 所以犯法偷野強姦都要盲撐？